一人一句讚樓上既巴絲

希望大家比人讚完會心情好啲

你真係好神聖啊

你真係好犯賤啊

你真係好狗

你真係好撚犯賤

你真係好無生氣

你真係好似陰蒂

你真係好姐妹

好似姊姊

你真係有個好靚嘅音蒂啊

你真係好gay

兩個都講我gay

祝你落地獄

pm

你真係好有仙氣啊

你真係好柒呀

你得半粒真係勁呀

痴得嚟又幾機智

你真係好撚柒

屌你老母留名

你喺痴線嗰方面又真係hongkong no.1

你真係好痴線

崇拜左你好耐教主